我已經追過男朋友既體重

我男朋友本身大大份份, 初初一齊個陣係我既double, 後來佢積極減肥, 慢慢變到同我差唔多, 我一路倚住自己屬於食極唔肥型, 不嬲都少做運動, 但原來不知不覺係呢兩年間我默默肥咗好多! 依家已經追過咗男友既體重, 亦係我人生中最重既時期, 再咁落去唔係辦法.....

唔好再扮女人啦

放心 低處未算低呀

我唔想再咁落去

做運動囉

唔會回落架啦

死心啦

咁鬼黑心

唔通啲脂肪會自己消失咩

祝你體重好似騰訊咁

仲要係未分拆之前

大家咁話